條街好多違例泊車

大家要盡好市民責任
努力24小時報警
警察無行必唔知邊度要炒牌
大家要警民合作

大家要幫幫警察呀

增加popo收入 jm9

如果大家肯合作小小
一日十萬個call不是夢

你咁做唔會增加佢哋收入
錢係政府庫房既
警察唔做野就白資人工
所有人都要炒牌就唔同講法

打俾警局佢地居然講到明依家唔會捉違泊 除非嚴重影響交通

咩叫係庫房唔係popo
今時今日仲覺得政府可以同popo分割

冇錯 會派d平時打雜冗員去抄

電子報案

買架2手車先

你電子報案又好 1823都好 佢地係會開file俾個檔案號碼你 但開完都係唔做野

貨車一定要報

反而貨van 都多自己友

如果 鳩鳩 Van 就 唔洗諗

咁咪同佢講而家好嚴重，call爆佢

你覺得佢炒完牌d錢係比左佢？

搞到想搵架錢七玩玩

ON9仔?
抄牌D錢直接比POPO架咩?

推